根本香港咁繁榮都成過半數人捱緊，真係好難想像其他地方

唔好講非洲東南亞南美洲窮國咁極端
就算西葡中歐生活都可能仲艱苦過香港
成兩三成後生失業
其實一句到尾，點解仲要生仔
返工見d同事為頭家做到不似人形咁點解當初仲要生
公司有個阿叔好似無時無刻都成頭大汗咁
好似話供緊個仔外國讀又讀唔成
d客又岩慚，一層壓一層，真係無奈
移民都唔好生，認真

人地租屋平
五點收工 去酒吧hea又得 陪屋企人又得
搵少d又有咩所謂
次次禮拜五下午 都未到夜晚已經全部係哂bar吹水

根本人類能夠統治地球都成過半數捱緊，其他生物真係「被出世」
只有絕種先可以得到安寧